其實連朋友都冇乜憑乜可以搵到男/女朋友？

係對方角度諗，自己有咁多朋友又外向
有乜可能會鐘意一個內向又冇朋友既另一個
對方根本唔會係我身上拎到啲咩
仲要carry我

諗到呢到對人既愛慕之情都冇哂
萬劫不復

其實毒撚一個更開心

諗咁多做乜

岩，朋友都冇多個既話真係唔好諗住有拖拍

感覺人越大就好似變咗日本人咁
唔想俾麻煩人
自己問題何必帶俾心上人呢

死毒撚

唔想變叫春post
但越諗點識朋友越辛苦
連第一步都未做好點諗追女仔

我沒朋友，得女朋友，同女朋友暢所欲言做咩都得，但對住其他女人會好緊張，咁我算唔算毒撚

緣份嘅野無絕對，有啲佔有慾強嘅就係鐘意搵呢type

算

你幸運已經有女朋友
但世界得女朋友都係唔健康

咁就唔好FF啦

岩
死毒撚唔好搞咁多野

咁得女朋友同朋友你揀邊樣

我諗個問題係當諗到自己冇朋友
就係覺得自己package好差
諗到呢步就停止追女仔

朋友同女朋友係兩個系統
女朋友都唔一定由朋友變成

叫春完畢

毒男毒女 matching lo

叔叔支持你，其實毒撚一個更開心

我唸你既問題唔係有無朋友
而係個人唔夠自信

我對住單戀對象好緊張
其他異性暢所欲言
Epic fail

毒撚就自己打丁算啦

Agger
但係你要具備交朋友既能力
先有可能搵到女朋友

毒巴入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

講得幾啱

起連登搵

可能你的男/女神也在等你呢？

exactly
自己就是毒撚
真係唔知鍾意我d乜lol
成日諗個咁外向咁多fd既人幾時厭我毒/悶飛左我

講得好岩

毒撚就係成日咁樣諗所以溝唔到女

十卜

唔關事 咪搵藉口

搵到 記得carry埋我

出奇地好多正面回應

同感

兩個系統都係失敗者 唔使搞咁多

有女朋友 冇朋友點睇

唔係個個咁功利既，內向的人都有好多優點，有些特質相處起黎好舒服，男友少朋友又少啲擔心，毒得黎淨係中意自己既感覺都幾好

Same here
對住唔鍾意既人可以乜都噏
有感覺就諗太多，諗人地會唔會覺得煩，覺得我粗魯etc

所以心態決定命運
要說服到人地去愛你 首先你要愛自己

你不斷諗人地點諗你點否定你
其實第一個否定你既人 就係你自己

要打

可能中意你容易控制 反正你個世界得我

當你根本唔需要朋友果時
多朋友嘅人就會當你係正常人
仲會覺得你好特別

巴打好似都幾介意自己冇朋友咁...
但有冇話因為D咩原因 令自己識唔到朋友？

毒

你岩